希望？

人活著究竟為咩
我好辛苦
我真係好攰
次次企番起身又跌番低
我真係攰啦，今次起唔番身
我只係想好好訓下覺都做唔到

活著是為了像蝴蝶來又去